屋企呢幾日出現咗細甲由

點算好？

食哂佢

執下間屋啦

請你食好唔好？

自問好乾淨
吸塵洗碗拖地洗廁所廚房從來唔懶
又唔多野，掉野好快

一隻細曱甴出現 證明屋企有一竇曱甴

大撚獲 德國曱甴

我屋企上手好污糟，我已經洗得好乾淨了

係呀點算好？

咁你住幾樓
樓下有冇鋪頭

無，玩撚完，住頂樓，大清過小強兩次，已經放煙彈炸到成地屍，隔半年又出返嚟，我懷疑樓下走上嚟

住20樓 樓下好清幽

用煙彈會唔會好震撼？

問下管班處住左啲咩人
有可能樓上樓下爬

讓翻間屋俾人啦

賣樓吧啦 我上一間屋就係咁
曱甴唔搬就人搬

養鹽蛇啦
包保你唔會再見到甲由

利申：屋企嚟左4隻鹽蛇後就一隻甲由都再無見過

租架

到時要開post清鹽蛇喇

鹽蛇你唔搞佢佢就唔搞你
更何況佢地夜晚先出嚟
我今年都係見過佢地一次咁大把

咁你寧願屋企住一兩隻鹽蛇定好多甲由？

連登神獸都唔要？

淘寶淘曱甴粉 倒係啲佢出現過嘅地方
之前試過 幾work

屋企有人連隻蚊都驚我有咩計

咁你繼續攬住啲甲由瞓

果d粉係有毒等甲由傳甲由咁冚家剷既原理？

多謝巴打既意見先
我相信有比養鹽蛇更適合我既方法

係舊登開過post講點用，佢罐身個比例唔准，我七百尺起馬要放四個煙彈

包好食具，包好有細孔既電器，比如電腦，驚佢地鼠入去避難
關窗，開罐，出街，幾個鐘後返

我果陣請多個鐘點同我老媽子一齊執屍，當日佢地打開屋門，見到遍地屍骸，起馬有三百隻大大小小唔同既昆蟲死左，包括書蟲，有啲仲係水管典典下

如果常接觸既地方要抹乾淨毒煙，但其他地方最好留少少氣味，唔係佢地好快又翻生

應該係掛 之前屋企好多
倒左啲係廚房角落頭 第二朝起身圍住d粉好多bb死哂係側邊

好恐怖下
其實有諗過呢個方法
叫滅蟲公司攪其實係咪同一個方法？

bb係一料米咁細果隻？今日見到一大一細孖出住出没，比我殺曬

一粒米*

飲食台

唔肯定，未請過
另外可以調一隻幾好用既殺強水，滴露+洗手液，因為佢體內有油份幫助呼吸，一吸洗手液就玩完

放入噴壺射強，乾淨環保又衛生

如果唔用煙彈，有冇啲連根拔起嘅方法？

一到夏天就晚晚都捉曱甴當運動，試過用梳打粉，曱甴屋，洗手液嗰啲，殺得死見到嘅但殺唔死個曱甴窩，屋企人又愛理不理咁

淘寶有隻一點絕
聽講一出連子孫都冚家剷

上面啲方法全部麻撚煩
台灣隻一點絕（香港叫siege gel)
周圍點下 一星期內冇晒

利申 過來人 唔洗多謝我

一有一隻 代表就有好多
我屋企人識人問殺蟲公司拎左啲藥 周圍擺
真係無曬
市面上果啲無用㗎～

網都比埋你 wts過去 輕輕鬆鬆 洗鬼上面咁撚麻煩咩

買一點絕啦 好有用
台灣野尼 淘寶都有台灣人賣梗

阿媽教買曱甴筆，好似啲粉筆咁，係啲櫃門入面劃下。
真係會冇！見過啲街檔阿伯賣！

一點絕真係好撚work
點完幾日內已經唔見哂d甲由

多謝你

係邊買？係咪買返黎由佢自生自滅就得？

我屋企都有隻鹽蛇，之前打機成日見到佢，唔知佢宜家死咗未

用蟲蟻淨啦
一隻食咗，帶返個竇，含家剷

不過應該一點絕吸引曱甴多啲

尼你老母

用甲由屋
好有用

用過一點絕 而家暫時唔見
但朋友用完唔得 仲係有好多

屋企之前又係有細強
大掃蕩左幾次都搞唔掂
最後封左地渠同塞住zinc盤去水位就冇事

謝謝巴打

高腳白額蛛
鹽蛇痾到周圍都係屎

回南，啲蛇蟲鼠蟻又出動

之前屋企買左支膏放係屋企D角落位
個師傅話有傳染性 生D卵都會再傳染 1傳10 10傳100咁
到依家我都未見過小強了

明明屋企都有一兩條大鹽蛇 都仲係間唔中會見到甲由
佢地好懶

求名

樓上隻一點絕聽落好正
Google咗話養狗都用得

我都係 你係咪我？

用一點絕 上年屋企有小曱甴
用完勁多死屍出嚟

殺完屋企本身個d甲由之後，都要諗辦法唔好比佢地再入侵呀
之前廚房封左個地渠，即刻少左好多甲由

封左廚房個去水位 自己勤力d索水

整啲黃薑粉蠟燭放係屋企啦
試過係堅有效，真係會無哂曱甴

不過屋企如果有小動物就要小心唔好放啦

咩係甲由同曱甴？

甴曱就聽過

如果用煙彈，一定要通知左管理處先
上年隔籬屋條戇鳩係屋企dum低個煙彈就走左去
啲看更以為著火，call埋消防上黎差啲爆門

個post睇到我好痕
好驚屋企有曱甴

我舊公司一個月會叫一次人黎清潔
仲要放(炸彈)殺小強
嗰段時間就叫大家岀去自由活動
其實我都想試下 屋企凌晨好多小強

利: 唔知啲炸彈係乜 個個都咁叫

唔關乾唔乾淨事
佢地連頭皮頭髮耳屎都食

屋企有神獸洞穴
但兩種都未出現

一點絕
香港大學站 附近有代理
半年一次
有用過煙霧彈多多聲
走廊 後樓梯 都用左
全部滅絕

依個真work,半年內冇見過
但近排又見翻一，兩隻

係呀！
我屋企養左隻狗從此冇曬

謝巴打
買定支等住幫曱甴收屍

有冇話一次要買幾多支起

殺完一定又會係其他屋爬入來
養鹽蛇最好
鹽蛇又乖又可愛

On9就死開啦

唔殺佢你成個屋企都有

我個陣就買一支 冇記錯連運費$15x
一支有排用

無知仲話人ON9

況且，「甴曱」讀成【gaat6 zaat6】並無古代典籍根據，所以我們可以得出結論：「甴曱」很有可能源於洋人歐德理翻查字書時，將二字反切弄錯的刊誤，後人不知其誤照跟，近代字典編撰者，則為此虛構出一個【駕壓切】出來。鄙人建議教育局，不宜沿襲前人之誤，將「曱甴」夾硬改成「甴曱」，以免誤人子弟。至於「曱甴」的本字究竟是什麼？是否古百越底層詞的問題，則只好留待另一篇文章討論了。

甴曱咁細隻 夜晚會唔會爬入耳仔到

買左假貨

唔係買，我屋企個隻自來嘅

我屋企果隻食到肥肥白白，成隻手掌咁長🤚🦎

KUKBO CLEANBAIT POWER

上面有人po link個間香港代理買

用之後如果你見到屍體即係準備幫佢地收屍

佢地周圍走 成日屋外渠位走入黎

邊支好

雖然上面好多人講左
不過都係推薦下
一點絕
屋企人好懶，唔係成日清潔
所以不嬲都多甲由
晚晚同朝朝都會捉到好多隻
有時仲見到佢地係度扑野
去到一個位係我頂唔撚順終於要決定做番d 野
google完就去左西環買
用左之後
第二日淨係得幾隻屍體
到第三日成個廚房遍地屍骸
之後幾日幾十隻幾十隻咁清
一個禮拜內就唔見哂

煙彈炸完之後要改吓生活習慣

攞嘢塞地台去水位
大門口定期噴番梘水

屋企煮飯少啲煎炸，盡量唔好令廚房有陣油煙味
每晚抹乾廚房，唔好有水漬，碗碟收返好入櫃
拖地落消毒藥水
垃圾唔好留過夜
食咗一半嘅食物要封好，買個密實盒/袋裝or放雪櫃

番梘水記住用噴霧樽去裝，容易啲射中

用火攻

養蜥蜴

哩只真係堅到冇朋友，真係見效

鹽蛇屎無乜野
最難頂其實係鹽蛇叫

屋企幾乾淨都好
都有機會沿大廈外牆走入黎

鹽蛇係點叫

我隻狗食過一次之後就冇興趣
有興致先追下咁